其實又話HK NO IT 但點解會有5G

唔係好明 早排咩政府又話分發頻譜 5G 唔係私人公司整架咩 點解政府控制到諗極都唔明

香港政府咁豬都識5G???

?

推